\begin{song}[remember-chords]{title={Fantastičnih 5},band={Slon in Sadež}}

	\begin{intro*}
		Mi smo fanta^Cstičnih pet \dots \nscs {} ^G {} ^F {} ^G \scs \\
		To^Cni, Jani, Boki, Toma^Gž in Adi \dots \nscs {} ^F {} ^C \\
		_{Am} _G _F _{Em} _C _{Es} _F _G \\
		_{Am} _G _F _{Em} _C _{Es} _C
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		K^{Am}o šolski zvonec za^Gzvoni,  \\
		že^F pred šolo smo zbra^Cni vsi. \\
		Dekle^Cta ogledujejo nas i^Gn mi njih. \\
		U^Fh kako je vroče zasta^Cja mi dih.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		A ča^sa ni za igro, zaba^vo in ples,  \\
		zveče^r nastopamo in takra^t gre zares. \\
		Va^dimo veliko, vča^sih je težko, \\
		a^ zvečer z vami, vsem nam je lepo^, uooouuuo!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Mi smo fanta^Cstičnih pet, fa^Gntovski kvintet, \\
		delamo mu^Fsko za dekleta i^Gzpod dvanajst let. \\
		To^Cni, Jani, Boki, Toma^Gž in Adi, \\
		vsi^F smo lepi, vsi smo mla^Cdi.
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		_{Am} _G _F {Em} _C _{Es} _F _G
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		De^la je veliko, dena^rja pa malo, \\
		na pet de^lov si delimo, to^ kar je ostalo. \\
		Po te^m ko so agent, stilistka i^*{} n še ene par, \\
		vsa^k dobili svoj mastno pla^*{} čan honorar.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Od nasto^pa do nastopa, vsa^k dan ni lahko, \\
		a la^*{} žje je v pet ker si poma^gamo. {} \\
		Bo^ki je na koki, Jani fu^ra heroin, \\
		js^t, Tomaž in Adi pa tablete, čez pa vin^, uooouuuo!
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			Mi smo fanta^*{} stičnih pet, fa^ntovski kvintet, \\
			delamo mu^sko za dekleta i^zpod dvanajst let. \\
			To^ni, Jani, Boki, Toma^*{} ž in Adi, \\
			vsi^ smo lepi, vsi smo mla^di. {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{rap*}
		\ifprntch{ _C _C _C _C \\ }{}
		Hey Adi, break it down. \\
		Yo this is MC TJC, \\
		rocking it down in a place to be. \\
		Fear the place and fear the beat, \\
		get on the dancefloor and move your feet. \\
		Shake your think, baby shake your body, \\
		raise your voice for DJ Adi. \\
		Game is over, were alive, we are the fantasitc five.
	\end{rap*}

	\begin{refren} % 	TODO transpose this
		Mi smo fanta^*{} stičnih pet, fa^ntovski kvintet, \\
		delamo mu^sko za dekleta i^zpod dvanajst let. \\
		To^ni, Jani, Boki, Toma^*{} ž in Adi, \\
		vsi^ smo lepi, vsi smo mla^di. {}
	\end{refren}

	\begin{refren}	%	TODO transpose
		Mi smo fanta^stičnih pet, fa^ntovski kvintet, \\
		pri svojih o^semnajstih smo že o^svojili svet. \\
		Nič pose^bnega nismo, ta^*{} kšni smo kot vi, \\
		če mi^ lahko smo zvezde, lahk\chord{A}o si zvezda tudi ti!^ {}
	\end{refren}

\end{song}
